遲下去日本自駕，想搵師傅補補鐘，有冇介紹

有私家車同電單車牌
但考完都係渣電單車多
考完3年，但渣4碌既次數，5隻手指都數得哂
黎緊去東京近郊，諗住方便少少
所以想搵個師傅補補

利申：棍van 同 棍老電